淡友又贏

淡友贏
好大原因係我熊過打把再開市牛
牛未走

好在我今朝put 9左 又賺
放翻一個禮拜 270見